劉細良:政府係等緊有警察死...

聽吓劉細良講，佢話依家政府係等緊有警察死，咁就可以反cup 民意

推

Push

推
依家成個連登都太high
希望出面既兄弟冷靜少少入黎睇

PUSH
要SHARE教精班犬隻果段

如果佢地買兇殺自己友我地都吹佢唔漲

岩岩完
雖然個幾鐘頭 但係好值等聽聽

佢每次都好撚長氣

原來係8964武器特登擺係街度等學生攞，cLs

同一個論調講咗成日啦 下一步政府點做 勁既就教路

我仲聽緊，但係我諗佢都唔知可以點

依家係個政府都唔撚知點做先恐怖
藥石亂投

要贏就要不擇手段，佢唔係唔知下一步應該要點，而係唔敢講啫

係

其實我諗中共都唔知可以點收科

文宣？
政府推前線警員去死

係！

要俾多啲人知

我無野講

推佢老母

佢其實身體唔太好，但有好多嘢都好想講，想講好多嘢俾大家知，所以就講咁耐

對象係警員家屬

佢真係好有心

我每次都聽晒

之前嘅節目佢都教左好多，有興趣可以聽返

啱

我覺得最後個段教精黑警好有用，
可以係警署門口播比黑警睇。

黑警唔好以為埋堆打鳩人，遮遮掩掩就走得甩，
林鄭班人唔係唔下台，係做哂d dirty work先下台，
等下屆特首上任，黑警全部走唔甩，
監警一個新民黨鄭成龍都捉到冇number既7警出黎，監警一出手警方係即刻要交邊隊人去過邊度出黎，其他建制唔會為左救黑警整污糟自己個名。

下屆特首上任為左重奪管治威信，
黑警、林鄭四人幫全部等收皮。

所有無理煽動情緒嘅po我都覺得好撚鬼

劉細良講得好好
理性之餘體諒年輕人

佢屌柒梁天琦同陳浩天果時ching未出世???

下屆特首 放一個中立撚入監警都夠收黑警皮
林鄭唔開得特立調查因為要留比下個特首開

咁樣播比黑警睇既話
唔知佢地會唔會好掙紮呢

仲唔民意逆轉！

係呀，雖然有時論點可能差唔多，但其實好多論點都好值得大家深思，成個運動點解會發生，之後點做，之後政府會做啲咩，中共之後會點選擇點做，其實由運動一開始佢都有講，都好值得大家可以聽返

吞槍自殺

尋日睇完班狗俾人打係好撚爽
不過睇完爽完冷淨返少少
記住點解到依一刻民意都未逆轉既原因
係人性

再推佢老母

謝

其實呢個情況係真係會發生，佢係代入左政客會點處理呢情況，再講返出嚟，佢清楚政治係啲咩，警察對政權嚟講係尿壺，所以黑警自己諗清楚要點做

但係而家警察工會勢力咁大
將來真係解決到黑警？

解決唔解決到d黑警唔係我地要諗既問題
留俾下屆政府
我地係要求成立獨立調查委員會

但係如果政府解決唔到黑警
即係佢唔會解決黑警？
而係進一步擴大警權？

"所"

我諗當年成立老廉都冇人會諗過有用
再者如果下屆搞唔掂 咁就多屆弱勢政府。乜撚野政策都唔洗搞

再推

真係要睇

想唔想都係睇大陸，大陸如果想好容易，四大公會根本全部都係中聯辦啲人，中共想推黑警出嚟祭旗，佢哋就唔會出聲，如果唔推佢哋出嚟唔獨立調查，根本社會冇可能安寧，再拖落去商界都會出聲，再咁落去點做生意，大陸唔會想咁

真係咁都好d 最驚係政府又諗埋d陰招
林鄭係個好識有風使盡利既人
平時政府對個別事件係不作評論 上次孟晚舟護照事件一有十足把握 林鄭就主動出擊收人皮

大力推
大大隻字比廢老同犬睇
你地只係condom咋

狗可辱，不可殺

佢分析係有料嘅
佢語速偏慢 建議用x2速嚟聽
都仲係每粒字都好清晰

佢次次都好好聽

你唔駛望住佢聽啦
我覺得語速ok

先平心靜氣吓, 聽吓啲意見, 再自己分析吓啱唔啱
一味噪動都唔係辦法

直播我就會做住其他嘢聽
x2就專心聽

其實好多黑警都好想有手足俾人打到重傷，你見尋晚個所謂「斷指」黑警笑笑口咁俾傷口記者睇就知，咁就大條道理可以打死示威者

仲有佢有講香港人要攬炒須知，林鄭有3種方法去攬

1. 緊急情況規例條例，即係緊急狀態令，政府有權管制同禁止所有媒體通訊。

即係連登tg好大機會被禁止

2.公安條例第三十一條，即係宵禁令，當連續維持宵禁令既話就係等於戒嚴令。

狗係隨時拘捕人。

3. 基本法第十八條，可能好多人都會知係乜，就係終極攬炒，中共正式接手管治。

仆街港共連自己人都唔放過

其實佢真係睇得好透
全部分析都有紋有路
雖然成日俾連登仔屌
但係我覺得好值得聽

千古罪人
第時佢個墳都一定會比人掘起餵狗

問過商家佬未?777邊夠膽攬炒, 現在擺明博炒心態多過等反擊,已經不斷搵外國傳媒放風講自己已辭職

佢「已經」做左千古罪人
唔差在攬炒

擴大警權，死係死你班市民，政府係無感覺。警權再大都唔及軍隊，中國唔會驚。政府用緊民鬥民，警權只要站係政府一邊，佢唔會理你自唔自殺，示唔示威，打唔打人，公唔公正，全部WFC。

變態政府（中國/香港）只係等是但一邊爆煲，死警察就推曬落示威者到，死示威者就推曬落警察到。記住，人命對共產黨如無物，共產黨要既係槍、絕對既權力、面子同錢。

但因為高官無能，拖極都無突破(死人或者突然民意反轉），香港市民開始接受「暴力」，再無一邊死人，政府越弱勢，再拖的話，連港豬都唔會再接受係示威者或者警察問題，問題就會轉去政府，甚至係中共。

燒到中共，中共都係唔會理，除非美英出手，美國當然係用貿易戰，但呢個極不樂觀，只要中國俾錢，trump呢啲商家佬係唔會再理，連口術都只係9up當做左。錢呢？緊係香港庫房俾，你估大陸真係有錢咩。

第二樣就係關係法，呢個最有可能成事，但只限整死香港高官，其他中國共產黨最多搵幾個祭旗。完全打死關係法係無可能。

第三，圍堵中國，慢慢轉移世界工廠去其他地方，慢性毒殺中國，呢招快則十年，慢則二三十年，你睇俄佬，玩左咁多年，幾時先會完？中國仲要奴隸社會，啲人幾窮幾辛苦都繼續自我奴隸化，唔好睇少呢個特質，隨時可以延命多三五十年。

英國呢？兵一定唔出，國際法庭亦無用，唯一可以做既就係俾BNO居留權，但呢個只會係最後一刻做，點解？等你有BNO身份既人死緊大半，自然死亡好，自己移民去其他國家好，甚至大部份人年邁，佢俾你去，你都唔會去，一個七十歲八十歲老人同你去英國重新生活？佢寧可無自由民主、住劏房、日日哩埋除褲屌政府都唔會走，香港人老一輩既思想，千祈唔好你既常理去理解。

到今時今日，仲有幾多人講唔好攪我，我淨係要返工、有飯食、有張床訓就夠，港豬呢個名唔係用黎恥笑，係事實，係香港既悲哀。

點拆？撚知咩。最大可能係有一日，有一樣微不足道或者突然到無人預計過會短時間發生既事，突然出現，令中共倒台/換人，可能係中美金融戰、中國內戰、出兵台灣反被滅、兵變換人、小熊突然死亡等等。

而黎緊幾個月，應該都係示威、鎮壓無限loop

咁重裝備 咁撚易死咩

你話呢

小心，以後啲磚頭，鐵支。。。都係啲有心人專登放喺到，比人好就手攞到。

唔係重點呀。白紙p牌

派武器比你地打死警察, 就係港共想見到

係時候分化前線警察，佢地接近崩潰，同佢地講，同情佢地，俾上司推去死，你死你事，上頭同林鄭唔理，佢地等有人死先出手，等佢地迫番上頭或者抗命！

將呢條link放响藍絲地盤，等佢地騰騰陣！

有巴打叫佢地唔好打頭都食負評

好認同佢中後個段
林鄭只不過係要做埋d dirty work會下台
新特首就可以拎d藍衫狗，香衫狗出黎祭旗，拎返d民望

52:15開始
片中詳細說明

條例說明

當唔知可以做乜野既時間唯一可以做既就係等對家出錯，你睇佢龜縮左咁耐

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料 公開信)

push

大家真係要小心

推 大家睇下

佢啲分析好撚獨到，夾埋條timeline 可以睇到全局發展。就算唔認同佢講既預測，都可以當係成個月既總結，比個方向自己。

聽下聽下不自覺就聽哂...

聽返近幾個月嘅節目
你會更有full picture